FM2018 國米。。。

玩咗少少
其實fm 真實感好唔夠
好多富豪球會轉會費預算完全係低
現實閒閒地買個二三流人手都1000萬鎊以上

大啦啦國米得果1200萬鎊轉會預算
薪水仲要over budget
人又借晒出去收都收唔返

前鋒仲pk, 得一個伊卡。。。。
想買多個好啲既前鋒都要去二等聯賽執人。。。都唔知有無料到

....

Lautaro martinez £10m

on9 識得少少就縮番入去啦